點樣斷班牛屎佬米路？

班商家佬個個驚比人罷買
有無人可以列出佢地嘅生意
然後等佢地揾唔到食
e.g.酒吧 k房

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推